282單嘢算唔算係手足發夢

由0.075升到上1.96再一嘢跌落3毫子
成件事刺激到好似發夢先有
事後仲要唔敢同人講返